美股認真討論區 CCCLV

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

16/5 更新結果
剔走GSX / GILD，加入 SQ / RTX

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

16/5 更新結果
加入 V / DOCU / TWLO

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Dis 話聽日無annoucement? 仆街

spot 仲要升幾耐，睇到好心痛

157 放左之後就火箭

個市係要升到你班人懷疑人生
今日fb amzn ath 真心cls

Expedia

蝕好撚多錢
明明坐係度收錢都蝕咁多

其實熊軍手足心理上接受到 納dee 準備 ALL TIME HIGH 未

好多旅遊網$0手續費退晒機票酒店喎
我都退左三間酒店同兩張機票，淨係蝕左兩張sim卡同保險

EXPE

瞓醒
見到個倉仲係綠油油
不過背後其實係成晚都減緊D倉
有D股忍唔住放不過等pull back 先再入
入貨真係要揀啱時間唔好急
聽日繼續

佢酒店booking一間收25% commission
好過去打劫

免費退都無無賺到錢姐 搞咩蝕咁多錢

岩岩計過如果有200萬港幣本
買晒TSM做SC 一個禮拜收到一萬四千幾港幣？
我有無計錯

員工好貴，租office都好貴，租server都好貴

ACB

進入美國市場所以升？

今個同下個星期五 d amd sp變晒做廢紙咁滯，日日升得太急唔俾靚位做sp既

想追

前日16蚊一入就直插落12

無限SP台積電回歸

不如反轉做

52.07@100股TSM
今晚SC 52.5
出到貨就43美元+期權金(希望開到0.25)=68美元(2日)

上次道指最高掂24700 劇本開始了

等左好耐啦

火容 㡭斤 ！

未入貨呀
肯大跌未

我掃番台積電了

lmt跌乜9

討論下疫苖股

MRNA: 用liposomal particle + mRNA, 直接打就ok 細胞會uptake lysosomal particle
INO:用DNA vector + electroporation, 用電流打肌肉細胞令到DNA vector可以走入去. 個人唔太睇好間公司 搞左40年無commericalized products加做左2次reverse split, 唔小studies 做做下無follow up
BNTX: 用mRNA + IP material to stabilize mRNA. 同pfizer 合作搞 應該無咩問題
NVAX: fraction of S protein + stabilizer. 都係做過reverse split 唔太睇好

仲有一d 公司用inactivated/modified virus

點解MRNA會炒到飛起? 我覺得主要原因係背後既星級團隊 (MIT+Harvard 大佬/former NHLBI director/Nobel prize winner) 坐advisory board

納指下星期就破新高啦

琴日fed係唔係出左黎9up 講左d咩

一訓醒隻DIS 竟然119接貨 都返琴家鄉

喂 個市彈左個幾月喇 熊三呢
之前淡友唔係好肯定有熊三架咩

訓醒又升一浸 易到

FB 盤後又ath...

RTX做咩跌一買完就跌

信念
龍軍最終會大勝

熊緊10點比你 (唔知捱唔捱到聽朝)

真係信打杖
完全唔明依個市點解會入佢

我掛120都賣得出

靜d得唔得呀

龍龍哈

連登小型活躍股票平均指數終場以升17.88 點的 1043.17 點作收，升幅 1.74%

連登大型活躍股票平均指數終場以升27.46 點的 1125.80 點作收，升幅 2.5%

連登科技平均指數終場以升25.43 點的 1066.83 點作收，升幅 2.44%

SPY: 296.93, 4.96 , 1.70%
QQQ: 231.39, 4.53 , 2%
VT: 71.09, 1.21, 1.73%
BRK.B: 176.02, 3.53 , 2.05%

呢隻股王驚閪咩
有事政府實救

日日跑輸連指點算

2960硬過閪

Expe又接唔到貨

熊三呢 係唔係要殺上3000

日日咁跑贏法遲D會唔會有人開個連指ETF追蹤連指

連指no.1

仲慘過ba

想問下對上十年係咪好似依家咁

日日買日日升 鳩買都扑中靚股

岩岩睇到，可能你會有興趣。對ino 既睇法同我差唔多

月供tqqq

升得急過對上十年

傻散無得屈連登廢
一隻連登指數就成績彪炳

浪費左個十年熊市想死

全民炒股啦，洗鬼返工咩

今晚淡友主埸 入貨啦喂

死晒啦

溫馨提示：下星期一美帝假期

星期五唔食糊就坐多三日

坐多三日咪食多三番龍龍哈

熊軍先要返工

聽人講話NAVX 呢間野做開大型流感藥
NAVX 其實係到最近先叫做動力增強返
不過睇圖都似 pull back
其實呢期d 藥股動能又去返兩三個禮拜前又減弱返
小弟對d 流行病學一知半解
不過我個人覺得藥苗依家都係圍住武漢肺炎同準備下一個流感高鋒做準備
想請教下 NAVX 其實做流感比其他係埋會比較跑出d?

Ticker LINS 小連指
Ticker LINL 大連指

個市硬到
最多2905 企番5天MA consolidate 好牛

蝕手續費

+1

對上4個月已經係

係 不過DIS擺係到實無死

基本上唔鳩衝高危行業
strong hold都無得輸…

咁你又放

三倍大連指TLNL

有買貴無買錯

其實全部都係換湯不換藥，所以你見呢d‘疫苖’公司乜傳染病都會掂，背後自己套proprietary platform 都係一樣，只係換一換mRNA/DNA sequence/antigen.

要睇埋benchmark，就算show到clinical benefit 都好，新既會唔會比舊有既effective？

Covid vaccine 都幾肯定會批emergency use。睇下邊間phase 2/early phase 3 最快出到data。

想問埋其實對呢隻病 有藥出到嚟定有疫苗出到嚟邊一個成功機會大d?

我話個價返家鄉姐 都無話放左

上次大市地震
止損觸發後兩日無買就噁返出來
無腦跟連指到依家都叫有11%回報

asml

藥， remdesivir有效即刻可以gogogo。等多d 美國data

Regn 有無人睇好

講起藥或者Biotech我就突然間諗番起早兩個月接觸Biotech 股
見到d 有動能嘅 Biotech 股反而係堆同癌症有關嘅野
咁我有好奇問下本身肺炎同 Cancer 藥有少少關係定有d 咩因由?
當然依家之前嗰堆好始炒唔返起

止蝕不如long put

事實係就算跌返你都唔會買

屌 懶人投資法買連指算

無咩關係，Biotech 股炒得起因為有靚clinical results/acquisition/merger？

明星股例如crispr 就另計

尋晚隻sqqq仲揸緊

我買連指算

人類歷史上得一隻病毒疫苗

推上報未

疫苗股只睇f巴

點解大型連指成份股無tsla份

MRNA 嗰個最後嗰句係唔係uptake liposomal particles?

Yes

信唔信納指破左新高後。道指升到26000
淡友仲係到鳩叫熊三一定會黎

連指又贏

Tqqq仲賺到多

熊gel終將勝利歸來

FAANG

你估下道指升到29000既話。應該大部分股價係創晒所有新高

我好友嚟架
想賺吓波幅啫都咁難

foreign holding act 過左參議院
黎緊中概大麻煩了

ZM NRC

見到美國感染人數條線下降緊。所以真係有時唔好賭第二波感染。一個唔覺意。短炒變長揸sqqq

ZM 想睇佢表演好耐

ZM玩完?

jd pdd sy

今晚sqqq主場

希望 要為納dee去除劣根

淡友日日做雞點玩

呢鋪中美冷戰round 2應該好難避 有國家隊協助沽空機構可以順勢發力了

不要逆勢師兄

Gel緊頭啦喎

Zm唔算中概掛 華裔美國人開

pdd 已經率先發力托高走資
好快就到第二間

買貨機會

淡友個閪都闊過西隧了

利申:傻淡

R&D係支那

Priority應該冇BABA，JD呢d咁高
搞哂果啲先到ZM掛

背後有隻叫紅杉資本既bump住

做左成個月淡，個個事但至少都執10幾20%
做淡仲要輸錢依家想追仲要追唔落
玩哂啦

屌好心冇呀隻gsx摸頂平左
屌

沽GSX好過

如果聽日兩會講野咁都唔對返美國出招我真係覺得中國無招了
尋日條法案等同你係偽娘。而加要你證明自己係女人既證明

INO咁樣表現出嚟就好似一隻pump and dump嘅股票
但可以係因為佢之前做啲virus (Ebola , Zika, etc ) 冇再大爆發所以冇funding繼續做
MERS佢都拎到CEPI funding做phase 2
相信會繼續做落去
而家COVID-19都仲未控制到

侵侵真係好叻。趁係無限QE既時期即打鳩中國

疫情令股市大挫，但又令股市創新高（講緊疫情未完未有疫苗），點玩啊

賭LK班賭仔還好嗎

唔好提啦屌
我38平左
一平就跌

個信念唔夠緊
有冇巴打有買SE?

買支概股輸怪邊個

仲要係爆完大獲既中支股

網易又係偷偷入閘

比新華社點名割既機構點玩呀

梗係
一陣QE d錢去哂中資咪碌柒

妖股呢家野
佢又無限金錢
見走到就走先

機會只得一個

頭炮梗係搞細間先
搞華為前都係先搞死中興

攞5萬

又好似岩

玩政策玩撚到咁
同寒戰一一鳩樣。好似郭富城咁樣撚呢D政策

間公司有做其他lines，乜cancer vaccine 都做睇clinicaltrialsgov 好多搞搞下無左影

今晚沽斷

熊軍終將得勝

晚晚都今熔

你日日都咁講

L巴唔是condom

真今熔

升咁多晚,今晚實大跌一晚啦
今晚輪到好友做雞

當你咁諗就會上26000

多謝p巴今晚3000

估錯個大市咁多晚,今晚一定中

又撚淡友準備入定期指4點準備又變正數。唔追就無左十年

呢兩個禮拜雖然成日千升千跌，不過portfolio好似冇乜點變，都係禮拜頭個value

今溶

diu west change luck

P巴又出沒注意

心水清

靜啦

跌啊 我仲有一半錢啊

班傻淡咁快遺忘左之前連升8天的事件…
回調都唔夠升幅一半

又救市

千跌？邊日？

放tsm正傻閪

p巴俾條生路行吓

揸BABA
沽PDD，揸388對沖曬

P巴又撚

你仲有連指

以為sabre 上返去可以入
半夜跌到媽咁

今晚你會後悔點解買tsm

成日唔郁送錢，唔買TSM就蠢

長揸驚閪

真

不如Short Call TSM之後拎錢買連指咪算

我入咗10股lmt點知又跌到仆街 知錯了 我以後唔再買軍工股....

建議買Qqq救淡友

今個禮拜張路紙會唔會係咪
升跌升跌升

尋日係咁放貨
咁我今晚入貨

原來係你燈爆左我隻LMT

冇走而家已經返左嚟啦

有錢齊齊搵

又假跌

等睇4點轉燈 扯旗升

買大量TSM之後大量Short Call咪算

中概股

收sp期權金係唔係賣一張put?
但安全要擺100股現金係度等接貨？
如果要留100股現金係度點解唔入埋貨做sc搵錢？

RTX個勢好似唔錯

叛徒

今晚all in

港女扮撚完未

你計左你收幾多期權金先

問題係sp 完跟住大跌個put 價格應該升好多，y
保證金既要求應該點都低於接100股既現金？

你有機會要補孖展

美國中於出招 要趕走曬班支那股

但前題我已經有接100股既現金係帳戶，應該點都唔會補孖展掛

唔明係美國買支那股既人有幾賤

味撚再同船呀屌你老母

班支那狗想係人大立埋23條既話 港女即爆 d錢走曬去美股

依家兩邊鬥曬冷 但支那張底牌係階磚3都照死跟

Put gsx

無計錯呀

30先put ching識玩

下午準備淡友失望

玩左一星牛市，完左了
大家係時候賣掉所有股票啦

你依句野日日講都得

屌你老母 原來係你 畀返錢我呀

成年無買過新衫

呢個話題又尋晚講到依家
真係每個鐘頭都鞭一鞭

暗爽

股市真正的玩法：不要賣，只要找出一隻長期增長的股票利疊利你就會贏

理想高賣低買
現實高買低賣

SRNE 尋晚真係刺激

琴晚幾多Q?

覆錯左睇錯你係破產巴
sor

佢一放就可能有軍事行動/消息

14xxx HKD

打錯 自膠

係呀，你拎去買連指啦

睇左半杯水果

條女幫我出左三次,按都唔按,直接搞野

今次發發 台電發電去買Lihkg Verified ETF

唔緊要啦，破巴幫我燈返隻RTX落去就OK

錯晒喎14000美元定港仔

兩球買qqq一日都唔只14000港仔啦

港紙 自膠打錯左
一個禮拜收萬四港幣左右

你利疊利上去，一個星期後你會有5100股

呢個係穩陣收息買法
好過買5號仔

揼骨條女正唔正呀
你知啦揼骨條女唔正好leng野架嘛.jpg

高手

開張CALL
錢洗少左槓杠係返度

當你有5100股之後可以賣多兩張

用TSM發電再拎舊錢高追QQQ/航空/旅遊/賭場
或者再投資發電機

Sc嗰一刻又可以再買
無限增持

幾大波,個樣有D似變靚左既菜思貝

有無INO 火棒持有人

新手成日都有呢個問題 我係新手 我會提自己 大把人輸到仆街 有錢執就算贏

搵到隻博彩股 BIG
呢期飆到 d 成交量又有
依家d 博彩股係咪都係差唔多pattern

不過似retailer 多d

通常新手放完, 見賣早左,又追返,就會倒輸返

琴晚就係咁 313入 318 走 319又入返 明明講好 要長揸 但手痕係咁想走 屌

優質股入完留彈藥佢跌先溝, 好過彈出彈入

坐緊另一隻

第一注死hold 唔好放, 睇位再入睇二注

三次巴打做野好快手

我夠膽孤注一擲完全沒有顫抖

總結邊隻好

170放左半倉m$ 180放左半倉visa
都無肉赤過
訓都訓得安樂

比著以前過左條法案
L巴一定出黎話今日溶斷
究竟去左邊

想攪多個支概反1指數

QQQ快破頂

yang

今晚斷，你望下future

做空難好多
基本上要即日轉倉 / 平時沒倉位 大跌即時開

如果咁都得真係

有呀 優質股有時走唔切既話 一跌就溝

ceo出貨wow

yang太大好難插入肉

差唔多要合股

暴巴上左癮

好勤力

越嚟越有規模

隻shop會唔會快過tsla上$1000

細佬又上水了 大家好

好巴

Sea Limited 點睇

隻大麻股升到痴線

好巴
見你無update blog好耐

等埋你個注

心情差del左手lihkg 今朝update左blog
試緊新strategy

入左啦71.3

which one? TLRY?

人生太短 槓桿要更大

跟好巴賺到笑

經濟差其實大麻係咪會升？

邊隻 賺到笑咁誇

X SLV跟親都係

好似係Acb

有冇搵其他野玩

跌多兩日就入

Call左張lqd option 500%return now用200蚊買左8皮exposure
依家試緊momentum trading

諗下 如果推得唔夠大注 今次贏完下次又輸番 新手輸多贏少遲早輸哂
倒不如all in開call推一手就離場 勝率起碼有5成

淡友係咪望住-100跌極都跌唔落好心急

我講真係玩果隻

玩下放鬆下心情會好d

最近開始做番gym lor
香港有咩玩呀想去旅行

準備熔斷

忘巴日日都燈我

FED派錢

會唔會做做下諗起達狗

破財擋災
今個月都整壞唔少野

有好巴 唔怕

TSM今晚爆上

今熔風暴

同達狗扑野係咩感覺

So gay! 3q 幾錢

大波版幾正
幾鐘意d短髮囡

夜期暴跌

好友應該寫悔過書

有少少想入
我認我遲左

好彩尋晚手賤走左大部份

今晚咪又千升

歡迎加入oxy ccl討論組

830 失業數據

癡線 500%

係股民增加指數

jd即將收皮
係咪入定AMZN?

我都好幾日冇上來
而家我自動化左好多我個strategy
平時有咩要做淨返選股
一日由睇幾個鐘減到睇5-15分鐘都夠

8:30急升 之後3:00跌到仆街 阿婆都知

最佳投資策略
每日睇10mins股市
然後上連登鳩叫8hrs

$450按摩費
$1000 tips

我按摩都有一手
想搵快錢買tsm

美國正式定性 #中共政府 為「殘暴的獨裁專制政權」！
蓬佩奧新聞發佈會說：1949年以來，中國被殘暴專制的共產政權統治。
現在美國和全世界已經徹底警醒，完全看清了中共真面目，包括越南，澳洲......

他還歷數中共最近的種種惡行，120國將聯合調查病毒起源
還有數宗罪......一一列出：

中美關係越黎越大獲
牛軍追貨 做好對沖 除時出事

求教學

上次打trade war升到數唔切錢
龍市怕咩

咁多tips 發左達

我反而唔想automatetrade 股當娛樂打發時間

牛軍又唔係long痕指驚西

Vmw 好似有負債問題 但佢business ok的

咁平

見你推介個幾隻都破頂回緊
巴打點睇大市

買玩具

小心比隔離既連登仔起底
行過黎hi 暴巴

多謝港共777，實出200蚊

唔好買埋d電子垃圾
asus得一部

睇我blog la今日update左holding
我睇比較中性
之前買個d都走左 換晒馬

最近買左vrsn

暴巴好靚仔

就係睇左

睇到件衫都覺得熱

各位早晨

入定lmt好過？

大市我睇法比較中性，
我依家主要捉d準備破頂ge股
有d 破完頂consolidate之後我覺得會再衝高

好巴玩㗎妹

屌你邊個咁坐落去

男定女先?

我可以收埋碌鳩

暴巴發冷呀

3563 之前我有望過 之後唔記得左佢
Jp exchange 依家個價有小小貴

點先可以贏大錢

澳門？

今晚槓桿買Sqqq

今晚係咪又返2945開市

FB 要走未
定係應該長揸

財多身子弱

你問睹仔實係炒波幅
認真答就hold到2026 都無問題…

你入就世界和平

國家隻981 俾外資狂沽
忠黨愛國既連登仔幾時入去托住

之前佢突破有追，走慢啲都死

驚閪，國家infinite money

咁平 邊到

走呀

A15?

升左千2 跌得舊半，當淡友係狗

跌多啲

其實你地睇緊咩？

歐豬全紅 好靚

尋日冇乜睇市

乜原來支那假咖啡開返嗱

知道了

歐豬頂唔順要回一回 呢排食太多春藥

入SPY好機會

6185

酒呀！
人踩人呀！

正

一睇就知假跌

淡友贏到開巷

地圖炮

跌

今晚有無新野玩

英國係咪都回

屌,岩岩午睡夢到被洪水沖走
仆街我仲渣好多貨,今晚實沖散曬

俾啲意見 走唔走我啲appl先

P巴連解夢都識

tonight溶斷

如果開市都跌左仲有咩好走

美國既股市攪彎曬喇

熊4

今....熔.....

輸少少當贏

長假期前獲利盤

Cls

Update 走唔切了 一跌就溝 再大手買入spy 50股

L巴：其實呢度啲人大驚小怪咩事，我一早講咗會跌落晚18000，依家只係啱啱開始

成日病

路紙又買

2060+AMD ryzen 3750 粗粗地玩下

啲大戶好仆街嫁.gif

今晚改個名叫支那肺炎

台灣接盤俠

個夢真係好撚真實,我俾洪水沖走果一下
成個人跌左落地,D同事以為我咩事

大戶都返工

有冇人賭nvda財報

可唔可以買台電之後股東聯署唔比華為落訂單

大舉報時代！Xbox中國急修「翻牆福利」 對岸玩家傻眼：為何不能切美國玩

大手掃巨硬

黃色經濟圈：一齊掃美股！

對沖下

其實你返工先係夢

幾時大手掃Qqq

香港人聯署ban華為晶片落單

香港人加埋可以有幾多股份?

其實琴晚就應該SHORT 柒佢

今晚721,夜期又跌,港女又跌,我又發左個閪夢,
今晚真係唔知會跌幾多
早知睇定D唔渣貨住 , 盤前走曬去算

前幾日贏咁多唔怕啦

到底s&p 係築頂定築底

係炒底加隻蛋

傳統技術分析就係見頂要大幅度回調
但再次提醒做淡嘅朋友
你嘅對手喺印鈔機

你 可以賭

等你救市，利申，尋日走淨10股qqq
2張sp

睇你信佢會升上外太空定跌番落地面

咁你又走

情願減倉避一避

係大型上落市個中間點阿

差你個注，熔斷

係咪入左無限五月
每晚開市S&P就返返同一個位

走呀 股災呀

ysm今晚點睇都sing啦
又有大單
食2邊

我掩護大家撒退，快走

tsm*

Sc咗53唔關我事

忘巴 真係牛軍大將軍黎

龍友咁信美帝，當初美帝又咪話武漢肺炎沒事兒，結果全球感染第一根本就係一場賭博

唔走點買平貨？

美股神秘力量

GSX唔再拉啦？

好淡都係口裡說不身體卻很誠實
見貴就賣 見平就入

你唔信你可以沽空嫁
自由市場，又唔係支共

麵仔唔見左

唔拉宜家3蚊

我真係唔敢

大沽美帝= 賭佢亡國

中國終將勃起

其實開遠d 唔貪心 震盪市都會賺到錢
反正而家好淡爭取咁激烈 好難爆大邊

天子守國門
larry護三十

睇淡唔做淡，寧願賺小啲都唔想好似你個名咁咁嘅環境繼續買佢升破頂真係過唔到自己果關

班新手熊軍，比佢見到我啲牆紙collection隨時嚇死佢地
血與淚的教訓，唔豬過唔明

Tqqq特價 上車機會又黎

sqqq賺咗4蚊usd

沽美帝真係on撚9
靠霸權貨幣政策暴力拉升

FED:我想瞓多陣覺

真係唔可以太進取 both maturity & strike price
不過咁的市況渣d遠指數put無壞 當hedge都ok

今日跌咁喎

全世界冇人敢比你自由沽佢個市
除左美帝願者上釣

唔好FF up to infinity drop to zero就得

不過輸完真係睇透左好多
市況無絕對 高唔代表跌 低唔代表升
經濟差令市跌都係一廂情願 直到個市開始跌先好入

係中國人就唔好玩美國遊戲

Agger
Option 學費真貴 宜家真係打坐回血模式

準備沽港股，一出國安法大跌

IG暴插中

最好跌多小小sc 左今個星期qqq@232

好準

熊佢老母之後移民

沽撚爆佢

根本冇國家會坐視自己自爆
比著更多災難出爆出黎，只會有更多救助方案
回調百幾點都話可能，但係唔會係熊熊既幻想世界末日囉

我最失敗就係佢無限QE果日有逃生門都冇走put
豬到仆街

支那Timing 錯曬

支概美國敗走，唸住番香港吸水，點知香港都死埋

有大媽支持驚閪

在下一盤很大的棋

想問下你，美股既SP/SC 同 港股既玩法或者計法，有無大分別？

好彩

大家點睇dis?
追唔追好 好似會過150咁

立23條 聽日港女會跌幾多點

要走call了

千升 有大媽救市

支持

電腦大爆炸

轉頭抽頭升

exactly 我都係 搞到化灰有排回血

英國佬帶升

阿爺開心 大水喉QE入市

鬼知

似乎香港會同支支一齊爆

黨直接北水維穩

少d性幻想吧

呢排發覺d半導體又好返少少
會留意下CREE, INTC 同 ENTG

梗係啦 你搵個小學生黎治國 等死把啦

唔好提intel ok?

希望foreign holding act可以打尖上眾議院再攞去比trump 簽
趕係6月前完成個班支概走唔切去香港再切埋獨立關稅區
真係要儲到糧擺係屋企日日put鳩支那

真。攬炒

睇下有幾多北水

頂外資易，頂人民走資難

而家比jpow調教到變左龍軍
回左九成血

其實正常 香港情況只可以置之死地而後生 之所謂攬炒都是為共所逼

我重倉

大型股我好少理
我對另外個兩隻反而有d

例子，幾個月前閉關鎖國，跌少少升多多

美股option contract size一律100股
廢港隻隻唔同

低位點做placing

點都要搭個雞棚先做野，證明支那話事人真係好低智商

巴打犀利 我暫時都唔敢大倉玩long option了 會得好慢但安心d

呢排風氣變左驚攪抄
明明一開始係無限歡迎

因為個個都係得個講字 到真係殺埋身既時候 就真係驚 又

驚無左份工 又驚無得出去玩 乜乜乜

攬炒就係為左要共產黨比香港人先投降

劇本又準備變正數

我等佢會少少先入 升得太急

準備抽上 每日劇本

其實可以想像係已經炒緊 不過宜家係港共單方面炒你 (面具已經撕開已經開始挖破面皮做野) 攬炒其實係平民比返傷害佢地既途徑 咁諗可能會好D
真係好似進擊的巨人咁 一係接受圈養 一係就要抵抗

唔係咁都可以唔跌啊

我狂比錢你洗。請問你點樣無錢？

好似放風話fed balance sheet scale has limit 雖然實情即係仲有幾多print得 又或者會否有第二招得fed最清楚

國家知我有sp唔俾我接貨

爽呀
最重正股英國

23條終於黎啦

35+計劃正式破產
直接繞過你個垃圾會

咁玩法係咪有貨就可以做coved call，無貨SP輸左就要接貨？

而家連戲都唔做既情況咁樣做係好正常

校長

直接開你波 睇死你冇得反抗

lanphen巴打

屌左MA未校長

返黎香港吸返人仔水 有乜撚野用

根本睇死你反抗都無料到

係，一樣

殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!殺!

明明而家同立左23條無分別
繼續溫水煮蛙支那一定贏
而家做咁多野逼人攬炒 班小學生政治智商=0

香港人受軟唔受硬都唔撚識

酒酒酒酒酒

全民大富翁：收益赚不停！

有冇都無分別
先閃再反攻

熊三開始了
好友咪咁大撚頭咁 以為會升上3000？你估依家係牛市咩

立埋23條 連登都被人bam鳩埋

大家再見了

而家擺明係留島不留人等你香港人同黑警互相殘殺仲好，到時換返啲小粉紅落嚟

我已經孖身家按老豆去入put了
你今日allin左未

牛牛唔敢報23條

唔駛燈啦

早幾日財經台有個po講好多恆指淡倉係21k左右果個位
原來唔係hedge咁簡單

以後唔準買美股

好似似係咁
支幤》港仔》美元
咁一路偷走d美元

No need
Trump 係可以用行政命令宣布suspend香港政策法，唔駛過國會，幾秒鐘就做到

真係唔洗燈 遲早會反映出黎

今熔⋯⋯

This way Sir

習近平10兆人民弊科技霸主計畫出爐 2025年中国科技趕超美國

真係當自己啲monopoly money係美元

Ino 已完

切關稅區真係同口交部一樣咁
我真係唔係好信

有無人由牛牛轉會去第二到

我想 不過佢真係好方便

tsm又復活

有冇愛國手足入左YANG慶祝吓

牛牛睇
其它戶口trade

之前牛牛
依家用 Firstrade

100%

Same 貪佢離岸

不過個apps真係好撚廢

cloudflare 唔係做技術only 咩

笑撚到仆街

散戶就直接賣完再買返啦

真係搞會搞isp用乜servers都冇用

正確

而家係倫敦上

同埋貪佢有張卡

防火長城係針對城內filter你，唔係打爆外網
姐係google server係美國，你係支那上唔到咁解

但香港用吓吓都食3%喎
巴打會照日常用？

唔會
不過呢d 野旁身無壞

有無好友見到跌百幾點。但係唔知點解一D壓力都無

我都係諗住真係開嘅話都係傍身算

就好似D二世祖咁。背後有個強大既老豆（powell)

過1%先再同我講啦

未閃
靠美女籌錢中

起碼5%先會驚。佢跌返去23000我都未驚

有冇人仲hold緊中概股

仲要通過眾議會又比侵侵簽。都要拖一段時間

股免費
Option 無玩唔知

根據股市行先理論
應該會走鬼先

唔好掂就係。覺得佢會夾下上去

有d 破左頂既hold 唔到太耐
等埋pdd er 出就可以出手

跌到3%當佢贏一局
輸就加貨
本多忠勝

BIL 10蚊接貨

香港唔得的話
坡妹機會大
申利：有s68

未夠錢
每晚回本2%

牛b

利申 輸緊12鎂 準備自殺

好快拎得返

見到支共設立香港國安法所以跌?

YANG暴升

依加心思思想入 oxy ovv

美囡理撚得你香港俾核彈炸完

就算係都應該利好

佢老味直接國安法
仲有4成錢係港股收息

快啲轉走啦

好似仲要三年唔符合先除牌

岩岩換左美金

但台積電d put premium好低

走資

唔好諗到咁絕望
比起你地班賤民，領導一直靠香港走資去美帝

係強方保證 換小小保平安
好彩put左新世界

但條件都幾苛刻
要攞盤數出黎証明係同中央政府冇關
咁撚大隻阿婆都知同中共有關
比佢做到唔關事既機會接近零
咁做已經唔係除唔除牌既問題
而係當佢係瑞幸咁走鬼

做左sc咪冇得做sp 其實一樣

美利堅係咪放風叫人咪買中概股，退市返去a股收割大媽好過啦

有冇人空gsx

係
7.75換咁啲冇壞

假如你出到貨，跟住俾人call貨，跟住又買過100股番黎，跟住做53，如果又俾人call左，咁d貨咪愈買愈貴 坐住仲掙得多， 咁不如sp低吸仲好

你覺得有得升可以末日平call ,轉倉落下期

咁者係要time the market

今晚2幻3

而家有好多美元留係臭港套息
如果支共真係做啲嚴重破壞信心既野，呢堆資產會逃亡
到時市場上熱錢又多左
Bullish

g持

尋日跌咁少，比曬位開PUT，大戶送錢?

今晚larry暴力拉40

睇你想穩贏定博多幾蚊
但tsm升得咁慢無肉食

通常越廢就升越快，一爆就唔會比機會走貨

今晚挾升咪會爆IV，咁咪有肉食

我好多野想做
唔automate d jobs 就好難搵時間

唔算 但港幣爆煲你唔會死

同埋話哂都叫美資
一定難搞過支牛

好似真跌喎

真係唔識跌

校長想推人落火坑

一入就跌 屌佢老母

開市轉返燈啦

咁又唔係
照燈色旁白

好友寫左悔改書未

又準備試2976

Tlrd 繼續教Michael Burry 做人

支牛都係用ib

校長早晨
個火棒遊戲無咁早完吧

利申: 吉吉哈

今晚又有jobless claims
8半巨棍上

啲錢可能自己keep

台積電終於爆上

摩根大通：將嗶哩嗶哩評級上調至“增持”，目標價42美元
大魔出聲, 隻野正式收皮

我五毛黎架
即變藍絲都得

校長早晨

直頭隱形一樣
學生問咩立場
答返佢"你覺得係就係架啦"

沽佢老味

石室巴打早晨

沽

答乜都死 不如唔答最安全

大魔又贏

台積電今晚爆升！

唔答都要死
左右夾
我先係最感受到左一巴右一巴ge威力

入左

Jpm唔係細摩咩

睇錯

今晚同聽晚夾Call IV，爽

點夾法

Call IV挾得高=SC有著數

DB巴打

淡友又打敗仗喇

近排IV唔多漲

點都升

到底會唔會見證到基本法行埋有加冇減機制

咁搞法咪外資啲錢流入美股 港股前景堪虞

淡友終會戰勝歸來
依家個on9市個廢老指標仲高風險過之前

遇細魔我即刻要賣貨

廢老恐慌我貪婪

我係信巴郡派, 班操盤hold咁撚多cash, 你當佢地傻㗎咩

國安法打到嚟

港九新界冇得避

好巴個GPN 股好靚
點搵ga

btw BBBY 今日開call

好想fb回一回 入call

-11鎂>-5鎂
暴升55%

無得拿香港洗白，而家發爛渣

夜期行先啦

又V升了

明燈

噢

千升

真係咁燈？

f 支那

明明紅燈轉眼變成綠燈

咪入少少貨試下去唔去到42

校長走佬果陣叫埋me

換定美金

賭舖nvda財報

渣緊oxy 大家覺得美股今晚仲升唔升到

这个贴吧裡面有没有人没有买A股的

垃圾股
升到即走

放哂港股 買美股

你d學生知唔知你上財經台派膠？

可能係最後一個美股post了

去到25當佢贏

屌太陽能股咩事

VPN上連登
好似支那狗咁
屈辱

好似AMZN玩太陽

隻野有幾可會爆iv

各位巴打 我愛你地 大家要保重

美金升咗？

點會知
我話係校長
都一村人唔信啦

上鋪係升定趺

DELETE 左FB TW IG未??

Inovio Pharma Price Target Announced at $28.00/Share by Benchmark

升左40 個點 剛剛 蘋果 有pop up

仲用緊 成日做文宣 唔del了

以後都唔響度講

原來維尼係最大淡友

今個禮拜14蚊見

最後一晚見大家

鄉土先

放心未有人叫春
仲係stage 1

Amzn

fB又龍市

好撚慘

USO

沒事既 有事搵無巴空投d 解放者手槍俾我地

點都整啲ar15嚟洗吓啦

過咗今晚會唔會只可以買中概股㗎

中概股bull shit

試下水溫唔得嘅

講野小心d

用vpn先上到連登

解放者手槍係信念同自由既象徵

邊個沽過中概股既拎去打靶

不如咁啦 無敵巴資助我一部CNC

真係投名狀

空軍準備gsx baba

中概又跌

失業人數多過預期 千升

早知入多d yang

多幾百 升哂幾百點啦

走哂了...西股一隻

要買都係正正經經買XOM算啦

美油企 好似想開工 炒油睇住又出事

多得太少，千跌

頁岩油想反口唔減產

多左人炒股

勝預期

香港立國安法
唯有炒股麻醉自己

見你地話成日沽空
點樣係富途沽空???
整係識買盤

油股難度爆星係連登仔先玩

見上番3十幾 有水位
不過沙特自己都唔掂 應該搞唔出大龍眼

勝預期即刻升

傻鳩先做淡

直線抽升

D中概股傻仔

有冇人入少少Tvix

說好的單日轉向

我港女淨係買中概
絕對唔會買港資

又做雞

咪轉緊

CVE CNQ free money

唔熔斷=無跌

岩岩d 空頭好努力
又死晒
姐係會爆升

watchlist等睇見光死

而家係 跌幾十=熔斷

希望有新力熊軍補充

CVE @1.98 pls kill me
CNQ @14

其實金係點？
大盤跌，佢又跌
大盤升，佢又唔升

黃金係傳統避險工具
30年前就係

依家唔行金本位好耐

同意 熊軍先係牛市主力
This is the TOP

真係一日靜過一日

咩叫金本位

撚狗市冇人玩

㩒賣出=沽空囉

掃上去就得 唔洗理

唔通日日升先叫正常市

雞犬升天市

係咪好懷念2月頭，日日十個少年股神問點買tesla spce call既日子

如果 依家30.5
我禁左 沽好
佢跌到28蚊
我要點平???

應該好多股股值太高，加上咁嘅環境冇人敢入市，大家都觀望

買返咪得

買番貨=平倉

理論上:點睇都冇可能破前頂啦,個肺炎假嫁咩
實際上:入曬貨,三萬億印出黎唔去股市可以去邊

姐係我禁 28蚊買貨? 咁就自動平倉???

係呀

又係升又唔敢高J 跌又唔敢買
不如唔好買啦

多謝你呀牛籤仔

當grant loan Or 你D 家用都入市個陣就會熔斷

熊軍出現新力軍

睇券商啦
好似FT咁,有另外一個掣係FOR沽空

Rtx Ba 終於升

now 都係
咪又係問number 唔自己做功課

跟number win左都沒經驗
更何況跟錯左會輸幾千

所以咪觀望

rtx初步睇2080
年底就3080
出年4080

無少年股神 邊個幫手接貨

美國賣得幾粒水雷俾台灣 快啲賣多啲空軍武器過去啦屌拿星

港女正式收皮 聽朝起身等睇美帝回應

連郡班人應該贏夠+看破紅塵
上個月盤前2個post

淡雞 sqqq唯一出路

今晚出左數據都彈唔起

2971 就過晒MA
呢10點得唔得呢

上個禮拜出左數據 完全唔郁添

實轉硬燈

All in TVIX應該上哂樓

2950整固完 但感覺上無咩人接盤推上

今晚大回調
之後再執貨

傻仔先接
利申: spy 300 sc

其實唔洗升
今日只要hold 住2965左右

聽日條100同300MA 就會低過現價
到時一堆bot 會開盤
最後條250MA @ 2990 就等俾人強姦

我都覺佢地就係咁樣引d基金入貨
散戶其實wfc

又係傻散指數
星期五300見啦

即刻買call先

你短左咁多

但係熊軍-5% 牛軍+5%

越多人睇淡 = 入貨時機

重點係仲有45%

hi bro

嗰5%係smart money 一定係

wa diu 咁都有得撞名

岩岩好開市轉燈

貓咪仔比人改左

俾機會淡友加沽

開市

fb gogogo

汽水都識升，美帝就黎熔斷

咁都叫彈唔起....已經抽升左好多

老散好重要 真係接貨個d
但msft@100 同@200係老散來講唔緊要
gap up 一百都接

期貨先係多空戰場 一buy一賣接近沒gap up

暴巴講用期貨控現貨沒講錯

有冇揸sdgr先？

Irbt 究竟識唔識跌架呢

fb真係幾有力

INO 走鬼

醉曖Coffee

數燈先
紅燈

老散咁少liquidity 應該基金個堆strong hold cash先係散貨對像
期貨控制指數最有效率 低成本控制市場情緒

想問下如果想用HSBC買美股,係咪一定要先開離岸戶口再買?
定就咁用香港戶口買都可?

本地買到
不過提醒你
HSBC 有續費唔平

用牛牛做short call
咩叫我無多頭倉位？ 賣空？
照禁唔洗理佢？

Irbt真係好撚勁喎

larry破左處了

結算日點定？

簡單黎講輸無限, 接受到就可以確定

Ba癲撚左

唔洗理

成個watchlist +0.幾
但指數升緊

到家鄉喇 成一個月 走喇

BABA PDD空軍assemble

有多頭倉位=covered sc, 無=naked sc,所以要警告你

咁知唔知開離岸買同用本地買有咩分別...
其實係想開個離岸美國買下股票+將錢離開香港
好小買賣既, 手續貴一次半次無咩所謂

咩叫無多頭倉位都唔識就學人做naked short 輸撚死你啊

有無巴打沽中 琴晚沽都發達

但係我有300股TSM架wo????

Call既多頭倉位
唔係100股正股

年輕人 gsx咁好沽唔沽，點發達

納dee 真係好撚勁日日賺

傻散求教
岩岩買左300股諗住賺杯凍飲

買zto真係抵死
咁多股唔買走去買大陸股

要沽 40蚊一早沽左喇

應該分別唔大
想走資可以參考下之前D 舊POST

龍市買乜都贏

FB上面冇蟹貨
一飛衝天

oxy...

之前斬左
換左DIS,AAPL同FB
都唔錯

究竟個覆龍幾耐

Docu cls股

BA市價高J都有2.4%

隻ba升乜尻

仲要

我要點先做到covered short call?

ERI發生乜事

又話熊市

係

日日都劇本

開市不買價入左ba
而家約緊經理睇樓

Docu Shop賺到笑

認真咩？

dum春一放就升到hihi

咁都升,痴撚線,個市想點

無咩人講SHOP？升得最勁係佢。

唔係你估
猶疑便敗北

靜D

800

大戶掃左好多SPY300末日CALL

繼續乜都唔買 唔信升一世

Shop係咪可以升到1000

強勢回歸

完勝tvix

ITA升得咁多 想開片？

老老柒柒，你手上有乜

AMD咩事

應該AMD

Ita v wm lmt

dal點解仲妹緊

巴打
可唔可以教我點做covered short call?
我有300股TSM
我去賣3張 Call 佢話我無多頭倉位
點先covered而唔係naked?

好懷念既52蚊tsm

禁確定啦屌你

你繼續

做。。淡。。諗

visa 世界第一

轉翻燈啦

dji 又贏

靜呀

叫你確定呀仆街

今...熔...

BA RTX終於生性

35鎂已袋

垃圾ba

有正股/ google poor man covered call

乜撚事fb咁勁

又咁快放

Visa 世界第一
V for Victory

玩燈制

106x52.07 ? 你得106股?

確定左
如果賣左即係完成左個covered short call?

我都唔明，佢有300股正股，short cal 3 張做cover，唔係啱數咩？有咩問題？

係 彈上1000散水

Futu 唔識計
會再另外hold 你cash 幫你 short call

係唔係有300股賣3張就安全

V for Vendetta

ching你做乜鬼

係咪休緊市

禁呀屌你

禁呀仆街

之前伏左

大市 又唔係好 隻ba 好升得喎

禁左賣啦 等緊成交

tsm今日升唔返52,佢排0.31 係多鳩魚

this is the top

mgm跌乜春

拉波指用

太遲啦

amd

你條仆街燈死左tsm

52先黎玩 真係當收息

心電圖

低位溝貨

國家感受到我d誠意 第3張sp

INTEL

你最好打比FUTU問清楚。
問完上黎講下點玩。

大哥個舊底55, big short先返到去

落返60 好無

57接唔到貨就飛左上去

去返55~59 先入正股

BA 同RTX 升到咁係咩玩法

騰訊已經怕鳩左你地，我都係第一次有broker教埋你期權

真係好似慈母咁

每股100... 一手都十萬...

就快打仗啦

校長一個月人工

過兩日就空返落去

BA都拉埋上去 納dee又升唔到 莫非轉勢

BA 今日唔走就變番苦主

一齊沽9班中資

TGT又沉

我無你呢頁既

又玩波指

全國山河一片紅

HTHT GSX

一隻頂住成個波指

google啦幾頁紙都唔睇下

你又唔會俾700鎂我教你點玩cover call

美股D期權金好似高過港股，TSM SP $48計，同現股價差-7.41%，期權金有$0.77，6月19日到期，計番年回報有成19%。

dllm WFC

咁撚好嘅

個燈制就爛

俾人問到煩

個原理我都知，只係佢操作上好似有D問題。
如果用致富，做cover call要打上hotline叫佢轉，個App都做唔到。

Tqqq見紅點算

Nvda第四日平盤 準備爆邊？

月供

自動架，佢仲驚過你爆倉

350-358

好似資金轉哂去肺炎風眼股

永續龍一

感覺DJI死頂緊
好多股向下插緊

隻MA又升又跌

晶片股新高頂點位賭財報
唔超預期你馬上仆街

D股咁貴點買呀

TLRD

其他跌幾多
BA同你一個人頂晒成個DJI佢

睇黎可以入多幾張PUT

沽科技股 買肺炎風眼股

leverage Sqqq聽日約agent

Follow

4倍margin 未日價外10%put

tsm

ba

我@1貨 小心d 小注

中線睇46先